# hcgoldencitybodelongbien

HC Golden City Bồ Đề Long Biên - Tổ hợp chung cư,  Biệt Thự, Liền kề, Shophouse cao cấp Tọa lạc tại 319 Bồ Đề Long Biên Hà Nội. Sở hữu vị trí đắc địa trung tâm hành chính 

<span style="color: #333399;"><a style="color: #333399;" href="http://kenhbatdongsanviet.com/chung-cu-hc-golden-city-bo-de-long-bien"><strong>HC Golden City Bồ Đề</strong></a></span> <strong>Long Biên - Tổ hợp chung cư,  Biệt Thự, Liền kề, Shophouse cao cấp Tọa lạc tại 319 Bồ Đề Long Biên Hà Nội. Sở hữu vị trí đắc địa trung tâm hành chính , ngay sát khu sân bay rộng lớn, trải tầm view hồ Lâm Du thơ mộng trong lành. <a href="http://kenhbatdongsanviet.com/chung-cu-hc-golden-city-bo-de-long-bien"><span style="color: #333399;"><strong>Hc Golden Long Biên</strong></span></a> Tiếp giáp các mặt đường lớn thông thoáng, thuận tiện tỏa đi khắp nơi, cùng hàng loạt các tiện ích nội khu, liên khu hiện đại, đáp ứng mọi nhu cầu của những khách hàng khó tính nhất.</strong>

[caption id="attachment_4483" align="aligncenter" width="1000"]<a href="http://kenhbatdongsanviet.com/wp-content/uploads/2018/08/Hc-Golden-City-Bồ-Đề-Long-Biên.jpg"><img class="Hc Golden City Bồ Đề Long Biên wp-image-4483 size-full" title="Hc Golden City Bồ Đề Long Biên" src="http://kenhbatdongsanviet.com/wp-content/uploads/2018/08/Hc-Golden-City-Bồ-Đề-Long-Biên.jpg" alt="Hc Golden City Bồ Đề Long Biên" width="1000" height="500" /></a> <span style="color: #333399;"><strong><a style="color: #333399;" href="http://kenhbatdongsanviet.com/chung-cu-hc-golden-city-bo-de-long-bien">Hc Golden City Bồ Đề Long Biên</a></strong></span>[/caption]
<h2>TỔNG QUAN DỰ ÁN HC GOLDEN CITY BỒ ĐỀ</h2>
<strong>Tên thương mại:</strong> <a href="http://kenhbatdongsanviet.com/chung-cu-hc-golden-city-bo-de-long-bien"><span style="color: #333399;"><strong>Hc Golden City</strong></span></a>

<strong>Chủ đầu tư:</strong> Công ty cổ phần đầu tư xây lắp và thương mại Hùng Cường.

<strong>Đơn vị thiết kế:</strong> Công ty cổ phần tư vấn đầu tư và thiết kế xây dựng Việt Nam.

<strong>Đơn vị giám sát:</strong> Công ty cổ phần tư vấn công nghệ, thiết bị và kiểm định xây dựng.

<strong>Thi công:</strong> Tổng công ty 319 Bộ Quốc Phòng.

<strong>Tổng diện tích đất dự án:</strong> 17.950 m2.

<strong>Tổng diện tích cây xanh:</strong> 9.000 m2.

<strong>Mật độ xây dựng:</strong> 36,12%

[caption id="attachment_4496" align="aligncenter" width="700"]<a href="http://kenhbatdongsanviet.com/wp-content/uploads/2018/08/Dự-án-Hc-Golden-City.jpg"><img class="Dự án Hc Golden City wp-image-4496 size-full" title="Dự án Hc Golden City" src="http://kenhbatdongsanviet.com/wp-content/uploads/2018/08/Dự-án-Hc-Golden-City.jpg" alt="Dự án Hc Golden City" width="700" height="507" /></a> <a href="http://kenhbatdongsanviet.com/chung-cu-hc-golden-city-bo-de-long-bien"><span style="color: #333399;"><strong>Dự án Hc Golden City</strong></span></a>[/caption]

<strong>Loại hình phát triển:</strong>

<strong>-  Khu 2 tòa tháp chung cư cao cấp:</strong> 512 căn hộ chung cư cao cấp từ 2 phòng ngủ đến 3 phòng ngủ  diện tích từ 76m<sup>2</sup> đến 122,7m<sup>2</sup>.

<strong>-  Khu Biệt thự ( Đơn lập, song lập), liền kề, Shophuose thương mại</strong>

<strong>Khởi công:</strong> Đầu năm 2017.

<strong>Bàn giao dự án :</strong> Trong năm 2019.

<strong>Hình thức sở hữu:</strong> Sổ hồng lâu dài.

<strong>Giá bán dự kiến :</strong> <span style="color: #333399;"><strong>T</strong><strong>ừ 27tr/m<sup>2</sup></strong></span>

[caption id="attachment_4484" align="aligncenter" width="800"]<a href="http://kenhbatdongsanviet.com/wp-content/uploads/2018/08/Tổng-quan-chung-cư-HC-Golden-City-Long-Biên.jpg"><img class="Tổng quan chung cư HC Golden City Long Biên wp-image-4484 size-full" title="Tổng quan chung cư HC Golden City Long Biên" src="http://kenhbatdongsanviet.com/wp-content/uploads/2018/08/Tổng-quan-chung-cư-HC-Golden-City-Long-Biên.jpg" alt="Tổng quan chung cư HC Golden City Long Biên" width="800" height="451" /></a> Tổng quan chung cư <a href="http://kenhbatdongsanviet.com/chung-cu-hc-golden-city-bo-de-long-bien"><strong>HC Golden City Bồ Đề</strong></a>  Long Biên[/caption]
<h2>VỊ TRÍ DỰ ÁN HC GOLDEN CITY LONG BIÊN</h2>
<a href="http://kenhbatdongsanviet.com/chung-cu-hc-golden-city-bo-de-long-bien"><span style="color: #333399;"><strong>Chung cư Hc Golden City </strong></span></a> tọa lạc tại 319 Bồ Đề, Long Biên, Hà Nội. Trải dọc trên mặt đường Cổ Linh tuyến đường mới quy hoạch rộng lớn. Thừa hưởng không gian trong lành, thư thái, hệ thống cây xanh liên khu vực thoáng mát. <span style="color: #333399;"><a style="color: #333399;" href="http://kenhbatdongsanviet.com/chung-cu-hc-golden-city-bo-de-long-bien"><strong>Chung cư gần sân bay Long Biên</strong></a> </span> Dự án <span style="color: #333399;"><a style="color: #333399;" href="http://kenhbatdongsanviet.com/chung-cu-hc-golden-city-bo-de-long-bien"><strong>Hc Golden City</strong></a><strong> </strong></span>đáp ứng mọi nhu cầu di chuyển đến khắp mọi nơi .

[caption id="attachment_4487" align="aligncenter" width="1200"]<a href="http://kenhbatdongsanviet.com/wp-content/uploads/2018/08/Vị-trí-chung-cư-HC-Golden-City-Long-Biên.jpg"><img class="Vị trí chung cư HC Golden City Long Biên wp-image-4487 size-full" title="Vị trí chung cư HC Golden City Long Biên" src="http://kenhbatdongsanviet.com/wp-content/uploads/2018/08/Vị-trí-chung-cư-HC-Golden-City-Long-Biên.jpg" alt="Vị trí chung cư HC Golden City Long Biên" width="1200" height="651" /></a> Vị trí chung cư <a href="http://kenhbatdongsanviet.com/chung-cu-hc-golden-city-bo-de-long-bien"><span style="color: #333399;"><strong>HC Golden City Long Biên</strong></span></a>[/caption]

Từ dự án  <a href="http://kenhbatdongsanviet.com/chung-cu-hc-golden-city-bo-de-long-bien"><span style="color: #333399;"><strong>Hc Golden City</strong></span></a>  chỉ cần:

- 500m đến hồ Lâm Du và hồ Bồ Đề

- 1.5 km đến sân bay Gia lâm

- 2,5km để đến cầu Long Biên thơ mộng

- 2 km đến cầu Chương Dương

- 2.5 km đến cầu Vĩnh Tuy

- 2.5 km đến trung tâm thương mại AEON Mall

- 3.5 km đến khu đô thị Vinhomes Riverside Long Biên

- 2 km đến Mipec Long Biên

- 4,5 km đến chợ Đồng Xuân

- 200m đến trường liên cấp Wellspring

- 200m đến bệnh viện đa khoa Tâm Anh
<h2>TIỆN ÍCH TẠI HC GOLDEN CITY BỒ ĐỀ LONG BIÊN</h2>
<a href="http://kenhbatdongsanviet.com/chung-cu-hc-golden-city-bo-de-long-bien"><span style="color: #333399;"><strong>Dự án Hc Golden City Bồ Đề</strong></span></a>  mang đến cho nơi đây một không gian sống yên bình, xanh thoáng, đầy đủ tiện nghi hiện đại. Đáp ứng đầy đủ nhu cầu của mọi cư dân, đóng góp vào sự phát triển kinh tế của khu vực Long Biên. Tập đoàn Hùng Cường hướng đến xây dựng 1 khu đô thị hiện đại, cao cấp, xây dựng <a href="http://kenhbatdongsanviet.com/chung-cu-hc-golden-city-bo-de-long-bien"><span style="color: #333399;"><strong>Hc Golden Bồ Đề</strong></span></a> đây chở thành chốn đi về hoàn hảo cho mọi cư dân:

[caption id="attachment_4490" align="aligncenter" width="1050"]<a href="http://kenhbatdongsanviet.com/wp-content/uploads/2018/08/Mặt-bằng-dự-án-HC-Golden-City-Long-Biên.jpg"><img class="Mặt bằng dự án HC Golden City Long Biên wp-image-4490 size-full" title="Mặt bằng dự án HC Golden City Long Biên" src="http://kenhbatdongsanviet.com/wp-content/uploads/2018/08/Mặt-bằng-dự-án-HC-Golden-City-Long-Biên.jpg" alt="Mặt bằng dự án HC Golden City Long Biên" width="1050" height="750" /></a> Mặt bằng dự án <a href="http://kenhbatdongsanviet.com/chung-cu-hc-golden-city-bo-de-long-bien"><span style="color: #333399;"><strong>HC Golden City Long Biên</strong></span></a>[/caption]

- Ngay tại khu <a href="http://kenhbatdongsanviet.com/chung-cu-hc-golden-city-bo-de-long-bien"><span style="color: #333399;"><strong>chung cư Hc Golden</strong></span></a>  là trung tâm thương mại bao gồm hệ thống siêu thị tiện ích, Gym - Spa, Thời trang, Làm đẹp, Các khu vui chơi giải trí ... đáp ứng mọi nhu cầu của khách hàng.

- Trường mầm non tại dự án, cư dân sẽ không phải đưa đón con nhỏ đi đâu xa vô cùng tiện nghi.

- Hệ thống cây xanh, cảnh quan, khuôn viên hiện đại, đường dạo bộ đan xen với khu thấp tầng, liền kề, biệt thự shophouse... và hàng loạt các tiện ích hiện đại hướng đến tương lai đang chờ cư dân .
<h2>CHUNG CƯ HC GOLDEN CITY BỒ ĐỀ</h2>
<a href="http://kenhbatdongsanviet.com/chung-cu-hc-golden-city-bo-de-long-bien"><span style="color: #333399;"><strong>Chung cư Hc Golden City Bồ Đề</strong></span></a> với 2 tòa tháp cao 25 tầng. Các căn hộ với ban công thông thoáng, logia rộng lấy khí tự nhiên, thiết kế tối ưu công năng sử dụng :

[caption id="attachment_4486" align="aligncenter" width="1038"]<a href="http://kenhbatdongsanviet.com/wp-content/uploads/2018/08/Phối-cảnh-chung-cư-Hc-Golden-City-Bồ-Đề-Long-Biên.jpg"><img class="Phối cảnh chung cư Hc Golden City Bồ Đề Long Biên wp-image-4486 size-full" title="Phối cảnh chung cư Hc Golden City Bồ Đề Long Biên" src="http://kenhbatdongsanviet.com/wp-content/uploads/2018/08/Phối-cảnh-chung-cư-Hc-Golden-City-Bồ-Đề-Long-Biên.jpg" alt="Phối cảnh chung cư Hc Golden City Bồ Đề Long Biên" width="1038" height="1200" /></a> Phối cảnh chung cư <a href="http://kenhbatdongsanviet.com/chung-cu-hc-golden-city-bo-de-long-bien"><span style="color: #333399;"><strong>Hc Golden  Bồ Đề</strong></span></a>Long Biên[/caption]

- Tầng 1 + 2 là trung tâm thương mại, siêu thị tiện ích, Gym + Spa, thể thao, trường mầm non, các cửa hàng thời trang nổi tiếng...

- Từ tầng 3 đến tầng 25 là căn hộ chung cư cao cấp.

- Mỗi sàn có 12 căn hộ, diện tích từ 76m đến 122,7m các căn hộ từ 2 đến 3 phòng ngủ.

- Căn 2 phòng ngủ diện tích từ 76 đến 105,2m từ tầng 3 đến tầng 25

- Căn 3 phòng ngủ diện tích từ 122,7 m thiết kế từ tầng 3 đến tầng 12
<h3>THIẾT KẾ MẶT BẰNG CHUNG CƯ HC GOLDEN CITY LONG BIÊN</h3>
[caption id="attachment_4497" align="aligncenter" width="1200"]<a href="http://kenhbatdongsanviet.com/wp-content/uploads/2018/08/Mặt-bằng-điển-hình-từ-tầng-3-chung-cư-HC-Golden-City-Long-Biên.jpg"><img class="Mặt bằng điển hình từ tầng 3 chung cư HC Golden City Long Biên wp-image-4497 size-full" title="Mặt bằng điển hình từ tầng 3 chung cư HC Golden City Long Biên" src="http://kenhbatdongsanviet.com/wp-content/uploads/2018/08/Mặt-bằng-điển-hình-từ-tầng-3-chung-cư-HC-Golden-City-Long-Biên.jpg" alt="Mặt bằng điển hình từ tầng 3 chung cư HC Golden City Long Biên" width="1200" height="848" /></a> <span style="color: #ff0000;"><strong>Mặt bằng điển hình từ tầng 3 <a href="http://kenhbatdongsanviet.com/chung-cu-hc-golden-city-bo-de-long-bien">chung cư HC Golden City Long Biên</a></strong></span>[/caption]

&nbsp;

[caption id="attachment_4498" align="aligncenter" width="1200"]<a href="http://kenhbatdongsanviet.com/wp-content/uploads/2018/08/Mặt-bằng-điển-hình-từ-tầng-4-đến-tầng-12-chung-cư-HC-Golden-City-Long-Biên.jpg"><img class="Mặt bằng điển hình từ tầng 4 đến tầng 12 chung cư HC Golden City Long Biên wp-image-4498 size-full" title="Mặt bằng điển hình từ tầng 4 đến tầng 12 chung cư HC Golden City Long Biên" src="http://kenhbatdongsanviet.com/wp-content/uploads/2018/08/Mặt-bằng-điển-hình-từ-tầng-4-đến-tầng-12-chung-cư-HC-Golden-City-Long-Biên.jpg" alt="Mặt bằng điển hình từ tầng 4 đến tầng 12 chung cư HC Golden City Long Biên" width="1200" height="848" /></a> <strong><span style="color: #ff0000;">Thiết kế  từ tầng 4 đến tầng 12 <a href="http://kenhbatdongsanviet.com/chung-cu-hc-golden-city-bo-de-long-bien">chung cư HC Golden City Long Biên</a></span></strong>[/caption]

&nbsp;

[caption id="attachment_4499" align="aligncenter" width="1200"]<a href="http://kenhbatdongsanviet.com/wp-content/uploads/2018/08/Mặt-bằng-điển-hình-từ-tầng-13-đến-tầng-25-chung-cư-HC-Golden-City-Long-Biên.jpg"><img class="Mặt bằng điển hình từ tầng 13 đến tầng 25 chung cư HC Golden City Long Biên wp-image-4499 size-full" title="Mặt bằng điển hình từ tầng 13 đến tầng 25 chung cư HC Golden City Long Biên" src="http://kenhbatdongsanviet.com/wp-content/uploads/2018/08/Mặt-bằng-điển-hình-từ-tầng-13-đến-tầng-25-chung-cư-HC-Golden-City-Long-Biên.jpg" alt="Mặt bằng điển hình từ tầng 13 đến tầng 25 chung cư HC Golden City Long Biên" width="1200" height="848" /></a> <strong><span style="color: #ff0000;">Mặt bằng điển hình từ tầng 13 đến tầng 25 <a href="http://kenhbatdongsanviet.com/chung-cu-hc-golden-city-bo-de-long-bien">chung cư HC Golden City Long Biên</a></span></strong>[/caption]

&nbsp;
<h3>THẾT KẾ CĂN HỘ CHUNG CƯ HC GOLDEN CITY BỒ ĐỀ</h3>
<a href="http://kenhbatdongsanviet.com/wp-content/uploads/2018/08/Căn-hộ-A1-chung-cư-Hc-golden-City-Bồ-Đề.jpg"><img class="Căn hộ A1 chung cư Hc golden City Bồ Đề aligncenter wp-image-4491 size-full" title="Căn hộ A1 chung cư Hc golden City Bồ Đề" src="http://kenhbatdongsanviet.com/wp-content/uploads/2018/08/Căn-hộ-A1-chung-cư-Hc-golden-City-Bồ-Đề.jpg" alt="Căn hộ A1 chung cư Hc golden City Bồ Đề" width="1200" height="849" /></a>

<a href="http://kenhbatdongsanviet.com/wp-content/uploads/2018/08/Căn-hộ-A2-chung-cư-Hc-golden-City-Bồ-Đề.jpg"><img class="Căn hộ A2 chung cư Hc golden City Bồ Đề aligncenter wp-image-4492 size-full" title="Căn hộ A2 chung cư Hc golden City Bồ Đề" src="http://kenhbatdongsanviet.com/wp-content/uploads/2018/08/Căn-hộ-A2-chung-cư-Hc-golden-City-Bồ-Đề.jpg" alt="Căn hộ A2 chung cư Hc golden City Bồ Đề" width="840" height="600" /></a>

<a href="http://kenhbatdongsanviet.com/wp-content/uploads/2018/08/Căn-hộ-A3-chung-cư-Hc-golden-City-Bồ-Đề.jpg"><img class="Căn hộ A3 chung cư Hc golden City Bồ Đề aligncenter wp-image-4493 size-full" title="Căn hộ A3 chung cư Hc golden City Bồ Đề" src="http://kenhbatdongsanviet.com/wp-content/uploads/2018/08/Căn-hộ-A3-chung-cư-Hc-golden-City-Bồ-Đề.jpg" alt="Căn hộ A3 chung cư Hc golden City Bồ Đề" width="1200" height="849" /></a>

<a href="http://kenhbatdongsanviet.com/wp-content/uploads/2018/08/Căn-hộ-A4-chung-cư-Hc-golden-City-Bồ-Đề.jpg"><img class="Căn hộ A4 chung cư Hc golden City Bồ Đề aligncenter wp-image-4494 size-full" title="Căn hộ A4 chung cư Hc golden City Bồ Đề" src="http://kenhbatdongsanviet.com/wp-content/uploads/2018/08/Căn-hộ-A4-chung-cư-Hc-golden-City-Bồ-Đề.jpg" alt="Căn hộ A4 chung cư Hc golden City Bồ Đề" width="840" height="600" /></a>

<a href="http://kenhbatdongsanviet.com/wp-content/uploads/2018/08/Căn-hộ-A5-chung-cư-Hc-golden-City-Bồ-Đề.jpg"><img class="Căn hộ A5 chung cư Hc golden City Bồ Đề aligncenter wp-image-4495 size-full" title="Căn hộ A5 chung cư Hc golden City Bồ Đề" src="http://kenhbatdongsanviet.com/wp-content/uploads/2018/08/Căn-hộ-A5-chung-cư-Hc-golden-City-Bồ-Đề.jpg" alt="Căn hộ A5 chung cư Hc golden City Bồ Đề" width="840" height="600" /></a>
<h2>BIỆT THỰ HC GOLDEN CITY</h2>
<a href="http://kenhbatdongsanviet.com/chung-cu-hc-golden-city-bo-de-long-bien"><span style="color: #333399;"><strong>Biệt thự tại Hc Golden City Bồ Đề</strong></span></a> được bố trí tại các của khu đô thị <a href="http://kenhbatdongsanviet.com/chung-cu-hc-golden-city-bo-de-long-bien"><span style="color: #333399;"><strong>Hc Golden City</strong></span></a>. Được chia thành 2 loại hình là Song Lập và đơn lập có gara để ô tô riêng.

- Với chiều cao 5 tầng ( 4 tầng + 1 tum)

- Sở hữu 2 mặt tiền rộng lớn

- Có sân trước rộng và vườn sau nhà lấy gió thoáng mát

- Tổng diện tích đất: 121m<sup>2</sup> - 214m<sup>2</sup>

- Tổng diện tích xây dựng: 60m<sup>2</sup> - 116m<sup>2</sup>

- Diện tích mặt sàn xây dựng: 242m<sup>2</sup> - 279m<sup>2</sup>

[caption id="attachment_4500" align="aligncenter" width="840"]<a href="http://kenhbatdongsanviet.com/wp-content/uploads/2018/08/Biệt-thư-tại-Hc-Golden-City.jpg"><img class="Biệt thư tại Hc Golden City wp-image-4500 size-full" title="Biệt thư tại Hc Golden City" src="http://kenhbatdongsanviet.com/wp-content/uploads/2018/08/Biệt-thư-tại-Hc-Golden-City.jpg" alt="Biệt thư tại Hc Golden City" width="840" height="480" /></a> <a href="http://kenhbatdongsanviet.com/chung-cu-hc-golden-city-bo-de-long-bien"><span style="color: #333399;"><strong>Biệt thư tại Hc Golden City Bồ Đề</strong></span></a>[/caption]
<h2>LIỀN KỀ TẠI HC GOLDEN CITY</h2>
<a href="http://kenhbatdongsanviet.com/chung-cu-hc-golden-city-bo-de-long-bien"><span style="color: #333399;"><strong>Liền kề ở Hc Golden City</strong></span></a> nằm dọc theo 2 bên và phía sau của <a href="http://kenhbatdongsanviet.com/chung-cu-hc-golden-city-bo-de-long-bien"><span style="color: #333399;"><strong>chung cư Hc Golden City</strong></span></a> :

- Với chiều cao 5 tầng ( 4 tầng + 1 tum)

- Tổng diện tích đất: 86m<sup>2</sup> - 100m<sup>2</sup>

- Tổng diện tích  xây dựng: 62m<sup>2</sup> - 72m<sup>2</sup>

- Diện tích mặt sàn xây dựng: 250m<sup>2</sup> - 290m<sup>2</sup>

[caption id="attachment_4501" align="aligncenter" width="840"]<a href="http://kenhbatdongsanviet.com/wp-content/uploads/2018/08/Liền-kề-tại-Hc-Golden-City.jpg"><img class="Liền kề tại Hc Golden City wp-image-4501 size-full" title="Liền kề tại Hc Golden City" src="http://kenhbatdongsanviet.com/wp-content/uploads/2018/08/Liền-kề-tại-Hc-Golden-City.jpg" alt="Liền kề tại Hc Golden City" width="840" height="480" /></a> <a href="http://kenhbatdongsanviet.com/chung-cu-hc-golden-city-bo-de-long-bien"><span style="color: #333399;"><strong>Liền kề tại Hc Golden City Bồ Đề</strong></span></a>[/caption]
<h2>SHOPHOUSE TẠI HC GOLDEN CITY</h2>
<a href="http://kenhbatdongsanviet.com/chung-cu-hc-golden-city-bo-de-long-bien"><span style="color: #333399;"><strong>Shophouse tại Hc Golden City</strong></span></a>  được thiết kế giống như mẫu liền kề nhưng sẽ không có dào chắn thuận tiện cho việc kinh doanh . Loại hình shophouse nhà phố thương mại là mô hình kinh doanh hiện đại, hấp dẫn xu thế của tương lai.

[caption id="attachment_4502" align="aligncenter" width="840"]<a href="http://kenhbatdongsanviet.com/wp-content/uploads/2018/08/Shophouse-tại-Hc-Golden-City.jpg"><img class="Shophouse tại Hc Golden City wp-image-4502 size-full" title="Shophouse tại Hc Golden City" src="http://kenhbatdongsanviet.com/wp-content/uploads/2018/08/Shophouse-tại-Hc-Golden-City.jpg" alt="Shophouse tại Hc Golden City" width="840" height="480" /></a> <a href="http://kenhbatdongsanviet.com/chung-cu-hc-golden-city-bo-de-long-bien"><span style="color: #333399;"><strong>Shophouse tại Hc Golden City Bồ Đề</strong></span></a>[/caption]

Mọi thông tin chi tiết về dự án chung cư - Biệt thự - Liền Kề - Shophouse tại  <a href="http://kenhbatdongsanviet.com/chung-cu-hc-golden-city-bo-de-long-bien"><span style="color: #333399;"><strong>Hc Golden City</strong></span></a> quý khách vui lòng để lại thông tin ở Form bên phải hoặc liên hệ trực tiếp đến hotline trên website để được tư vấn cụ thể về dự án <a href="http://kenhbatdongsanviet.com/chung-cu-hc-golden-city-bo-de-long-bien"><span style="color: #333399;"><strong>Hc Golden City Bồ Đề</strong></span></a>, <strong><span style="color: #ff0000;">Trân Trọng.</span></strong>
<span style="color: #003366;"><strong>Hotline 1: <a style="color: #003366;" href="tel:0968699754">0968 699 754</a></strong></span>
<span style="color: #003366;"><strong>Hotline 2: <a style="color: #003366;" href="tel:0969292196">096 9292 196</a></strong></span>


Nguồn bài viết: http://kenhbatdongsanviet.com/chung-cu-hc-golden-city-bo-de-long-bien
